微辣CEO六毫子 ：『政治』呢兩個字太高層次，唔係我哋呢啲o靚仔講！

【澳門傳奇】25歲微辣CEO六毫子 搞笑原創年收數千萬 22/11/2018

太長自己禁入去睇

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

澳狗不意外

嗰時唔係標榜做港版100毛咩

澳版100毛至真，自膠

其實佢澳門人有23條 成個澳門8成後生都藍 根本就算係黃都唔可以講出聲
btw 隔離國家d 垃圾channel wfc

奶共奶到咁出面都夠膽死咁講

今晚微辣好似去觀塘cardhero拍野，好想見下啲youtuber真人
利申:唔肯定

有澳門fd講緊20歲都係藍
日日睇tvb

我識有澳門人黃 但根本唔可能做乜或講乜
係ig打句支持香港都比同事踢爆炒左 朋友個個屌佢搞事

根本廣東話支那

youtube狗我屌你老母

佢唔知，但霍哥係黃

微辣啲藝人嚟香港出show拍片有無申請工作簽證？

馬介休高成皮

佢的確係咸濕既

澳門有23條
想講都唔得啦
利申:無睇開佢哋

佢地講一套 拍片就另一套架啦
人地有23條可以點講

一早講 澳門有情報機關 專搵潛在反政府人仕

所以出得名哥d 除非係死士 如果唔係你都唔好對佢有任何幻想

唔講立場
啲片真係好撚冇taste

要幾無taste先睇佢地

係黃都唔講得啦

睇錯微軟ceo

咩人會睇微辣

春卷夠話暗黃啦

佢之前咪有條片串鳩何妖

唔記得邊晚圍中聯辦
出面射緊催淚彈
豪dee 係隔離碼頭等坐船番澳門

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

反而想知佢地成日係香港拍片，洗唔洗攞 permit ?

出去舉牌會俾人拉
但係私底下我地個個都係照咁講
E家個澳門介乎香港同大陸之間
唔敢公開出聲，但係仲敢出街食飯講上網表態

政治乃眾人之事

1年前既野都拎出黎講,勉強左D喎

雖然好BY佢廣告界罷工個個星期有份罷工

唔係睇女架咋咩?
佢地D片都幾無聊下, 我寧願睇返男人eeetv

下佢25歲

澳門根本仲癲過大陸 個個自我審查

辣就辣，唔辣就唔辣
點撚樣微辣

佢地啲片真係好撚低質又冇笑點
講真高質短片咩範疇都涉獵到嘅captv(豪哥腎哥)真係屌打啦

其實有無澳門巴講下澳門係咪真係咁藍?

澳門。

一向唔睇

呢個真

小著茄屌打

所以雜總咪大讚澳門「一國兩制」成功囉

22/11/2018

麻煩起底 樓主唔知有咩居心

每個地方 都會有藍同黃既
澳門1 d不問世事 1d藍
不過我最憎係認清事實 但仲支持警察既仆街

垃圾中立狗機會主義者及其on9 fans死全家

以前唔計 ?

樓主分化 拉

澳狗揀咗要錢唔要自由 無得救
宜家澳門已經被同化到同中國一樣

成功在表面係一國兩制
實際係一國一制

unfollow左微辣好耐

有23條 佢講得啲咩

但微辣對上一次大罷有停更到一星期

垃圾先睇垃圾

微辣呢啲垃圾製作好心就摺埋佢啦

大撚把藍既澳門後生仔
黃既通常都好低調 唔會講
我身邊大把frd藍屍 習慣晒

利伸：澳門人

佢地69嗰個星期定左唔知個幾兩個星期無出片 然後721後出左條白衣人打黑衣人 除此之外隱隱約約都有啲表達 澳門人嚟講真係算係咁

澳門仔不意外

多謝提醒
樓上大把巴絲中伏

澳門人個撚個放假上珠海食酸菜魚 飲喜茶
年年有錢收 理撚得咩自由 民主 睇tvb就係事實
個個都好自豪自己係中國人愛國人士

利伸：澳門巴

思想好黃

咁... 你想佢做啲咩？

望下微辣個訂閱人數同觀看次數先踩人喇
上面幾條傻鳩講到佢地垃圾咁 衰得過人地搵到錢養起咁大條Team

澳門有情報機關 又有錦衣衛 司警
人間蒸發 話咁易
以前香港未興送中 澳門已經玩緊地下送中

某Ｄ藝人有出過聲叫手足小心安全

本身佢地奶鳩CCTVB都知佢地藍底啦

改名做三毛錢算啦

識睇一定係睇馬介休
微軟Wfc

白卡二人組

女都唔掂啦
sulin 似大陸雞
Amelia 扮ABC
家姐成個八婆 bitch 咁
tina 成個弱智小學雞

死肥仔屌你老母呀

香港人有骨氣杯葛澳門啦

有咩問題 佢又唔係香港人

依家轉左金剛crew la
海鹽

好撚慘 好在我啲fd同附近同事都係黃

原創條撚咩，好多都係抄外國

見字請幫推

和你慳： 自組罷買團

Blocked

2018年訪問

同大陸人做街坊個啲有咩分別

人哋打生打死 作為一個有良心嘅人 又成日賺香港人嘅錢 會唔會咁樣視而不見啊？出去關心下啲香港朋友（唔撚好同我講佢冇香港朋友）好過你戇鳩鳩咁搭船走啦

証明澳門香港層次差太遠

2018年
拉

笑你老母個臭閪流膿咩
覆撚咗啦傻閪

人哋打生打死 作為一個有良心嘅人 又成日賺香港人嘅錢 會唔會咁樣視而不見啊？出去關心下啲香港朋友（唔撚好同我講佢冇香港朋友）好過你戇鳩鳩咁搭船走啦

多得你呢啲咁嘅死港豬維護呢啲白癡KOL，咪培育出乜嘢嘅下一代囉

咁你會考高分過林鄭
有錢過啲地產商
先好屌政府同樓價喎喎

你都係澳門手足？

Yes

唔係政治太高層次，係你低咋

男人eeetv咪又係廢閪港豬聲都唔敢聲
唔好同我講佢叫人小心飲水/po黑色ig story就當係
紅都未紅起就咁撚驚青
好難相信佢賺到錢會為香港人發聲

終於有證據，屌左好耐大把打手幫佢地講野

以前香港大把港豬添

對澳門狗有咩期望

無知真係肉酸

首先呢單係舊聞
其次人地係69 同埋之前廣告界罷工都冇出過片
樓豬你有咩居心
見到呢個comment 既幫手拉呢d 垃圾分化post
有正經野唔做 搞d youtuber 有咩用?

垃圾都上到位，你咁避政治，直接呢句都唔好講啦，自作聰明

微辣咁垃圾都有人睇

佢地係澳門人可以有權唔為香港人發聲
香港啲歌手唔表態又無人屌？
繼續一車車睇張敬軒 陳柏宇

有錢收做豬又如何 打風浸死人仲有無人記得 有無改善過基建??

條友又係要人 跑得快過隻馬先講得馬

who?

就算地上送應該都冇人理

睇人地台灣波特王，你挽鞋都未夠。

之前廣告界罷工佢地冇出片 有啲藝人又有出過下聲仲想點

人地係澳門人 一定要理你香港咩 人地仲要有23條 攞成年前既post出黎講真係on lun 9

721六毫子有講過下野 你見佢唔敢明刀明槍講就知澳門咩事

利申：not fans 剩係間唔中睇下

同意微辣大部份人暗黃
但係質素低係事實
劇透下今日集綜藝
有組比豪dee搞到輸+唔好睇

無睇過

啲牙好黃

2018年講既野拎出黎斷章取義
記者話佢啲片抽下政治水
佢先咁答
唔知同依家咩關係

人地有23條 你想佢點

得馬介休黃不過有23條

馬介休d垃圾 一d都唔好笑

澳門人點睇黎緊澳門會取代香港做金融中心

香港人嚇到訓唔著覺，點算

點解你地要周圍起火頭
澳門有23條你地想佢點
2018年既訪問又拎出黎講

點解咁誇張嘅？

邊條？

邊條

澳門太細人際關係太密

垃圾

樓主都幾斷章取義

邊撚個得閒理

好多人乜9都唔知就屌左先
d片好唔好睇d女正唔正唔係討論範圍
人地廣告界擺工一星期
佢地一星期無出片
呢度大部分人根本為屌而屌

香港獨立，唯一出路

你拎咁耐之前既野講 斷章取義
之前佢地都有拍片串9 班黑警
分化撚 block

想知2018年既政事台有幾熱鬧

隨時有5毛係到煽風點火，
想孤立香港人。
雖則澳門已經一國一際咗
但都唔到樓主用18年嘅舊聞搞分化。
明明印象中佢地有暗串過，
但係樓主好似完全0提及。
極度懷疑唔係私怨就分化撚。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

睇家姐最新有4條女個D傾計片
完全感受到佢有幾八婆

起完樓主底，即刻明曬

Wfc

啦 0.6 唔好話我唔俾計你

即場mma拍片又多人睇

拉

其實越係咁諗，香港都就快係咁
試諗下
"但根本唔可能做咩..."
正正就係令到下一個人唔做任何野
要改變呢個心態
做左可能都唔得，但唔做就永遠都唔得

真係好勁 加夠運好提子

GD飲中國野割唔割

收啦澳門仔，做翻賭算啦

同過佢哋做嘢 ，佢哋有攞簽證，三日嗰隻

起或 block

分化 拉

去優品360痴文宣都算勇武啦唉

主要因為黃都唔可以咁明顯 你咪覺得冇黃大部分藍 但其實最多係冷漠中立撚 想爬山嘅自然會自己搵方法

就算佢幫左拖你都唔會知啦 你知嘅話佢都死得架啦

其實本身連登唔少 不過基本冇咩人會主動講

自問無眼睇 感覺會仆街

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

微辣呢兩隻字太低層次，唔喺我哋香港人睇。

訓左冇睇
連登仔又話小辣係黃既？

講白啲
咪又係一班講廣東話嘅大陸人

賺錢呢啲太高層次
唔岩啲𡃁仔同普通人去做

女有Sofia
男有黑鬼joe

其他一概不了

深黃

你有無睇過佢地啲片

辣就辣，唔辣就唔辣，乜撚野叫微辣？

拎咁多政府支助

微辣有個幕後深黃

Manner 612無出片成個禮拜支持喎

樓主專登搵2018年既新聞出黎等人插呢個團體
當我地香港人on9?唔識用自己對眼去分析？
美心太子女都係最近講仆街野先比人裝修美心
樓主比d誠意搵2019年既料先叫人分化啦

微辣係反送中期間停播過幾次
出過幾次短片抽諷刺政府 黑警 包括721
有幾個藝人po ig story叫香港人小心 注意安全 我見過至少有加蔥 霍哥 豪dee都好似有
你地仲想佢地點 洗唔洗同香港人一齊抗爭 或者講到明支持反送中
佢地私底下同小薯茄都fd 如果微辣藍 人地同佢地一早割蓆啦

身邊好多人j佢哋啲囡
利申 冇follow冇睇微辣

對事好冇，馬介休同微辣都有停出片g持罷工同有暗諷。

澳門有23條唔咁講隨時拉鳩佢啦 btw就算人地真係政治冷感都唔關我地事 佢地鐘意做支共隻狗我地阻唔到

微辣有條講721

00前有8成既
00後就有8成啦

利申：澳門撚

你係咪打錯字

要玩佢好易啫，篤佢灰咪得，澳門人搵幾多錢都好，癲覆國家一樣抄家

25歲仲𡃁咩嘢仔

澳門人根本就唔可以好似香港人咁想點就講出黎
有睇開微辣都知 佢地好多人私下都有暗地支持香港
之前都發夢見過澳門fa 果陣仲係好早期
佢對班popo既行為 真係大開眼界 佢話估唔到2019仲會有呢d事發生

唔該兒登仔 唔好成日用自己標準去睇其他人
係澳門亂講野 會比人拉架

呢架d人根本就唔清楚就亂屌人

澳門同大陸根本冇分別
根本澳門都應該裝防火墻
如果唔係又侮辱呢個民主社會

最好笑係樓豬搵條2018既片屌鳩人

即係呢 澳門就有23條嘅
有啲嘢就真係唔講得
樓豬出埋呢啲po喺度引戰
唔知有咩居心啦
或者係覺得逼撚到佢哋表完態 撐你喇
跟住拉撚埋喇
樓豬就會話 OK 收貨

澳門分分鐘仲衰過大陸 啲警察都係黑社會黎 真正垃圾地方

一條佢地嘅片都冇睇過

樓主都on9

收皮啦，咪撚再睇奶共片

係

00前冇8成

icon黃

不過幾黃都冇用了
立場新聞-澳門網絡安全法 12 月實施 手機用戶須實名登記

連登講女曬氣
有得屌個個跑得快過和理非

華浚Vivi芊華黑Gap

微辣之前有幫富臨賣廣告

留意：上傳日期2019年9月29日

自膠sor
日期錯咗

個蘇菲著到成隻雞咁
Wechat狗扮abc

只係識得講錢

黑工？

其實一年前 香港都有好多港豬 憑咩話人

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

好似好耐冇出片
係伍公子條片先見翻

拍片關黑工咩事

法國大陸喱同澳門人，
都有呢個所謂「層次太高」嘅概念

明明咁多野都關政治事，點到你唔出聲呀
唔同世界真係唔同世界

樓豬10個post有9個都係分化post

微辣個jacky lau真係好撚柒 又肥又柒

又攞上年野黎講，上年夠大把港豬啦，有證據就攞近期啦
btw 做咩近排咁多呢類標題檔

澳門係咪岩岩通過左網絡安全法依加連上個網都要實名登記

樓主分化撚 拉
一堆人為鬧而鬧

澳門關我事？

請善用起底功能
十個post十個都係想引人注意嘩眾取寵嘅
現實中應該係冇人理嘅可悲之人
所以先想咁樣取暖

明明人地有停左一段時間冇up片支持罷工同廣告界
片入面又有諷刺過
你就拎返一年前嘅黎講
仲未講人地有23條
你唔好拎08支那奧運嗰陣黎講？
嗰陣個個都自認係中國人，愛國不愛黨啦
不過唔知你嗰陣幾歲出齊毛未啫

唔記得用不推文

推呢個

連登不嬲係咁
自己唔啱睇嘅就屌咗先

痴撚線
對住啲唔關事嘅食肆、youtuber 就驗屍官咁驗
又咩偽黃、藍扮黃，講到人垃撚圾狗也不屌
對住啲有份投票嘅政客就表個態就得
撐警周偉雄都不割、阻人衝同唔做主席嘅白頭佬又不割、走入中聯辦嗰啲又不割
都唔知乜撚嘢心態

微辣同馬介休我都有睇
微辣都起碼出過條串白衫人嘅片
完全唔見馬介休有咩表態又比你哋話深黃
馬介休又抄獎門人玩鳩game 又成日去大陸旅旅旅，有幾撚深黃？

仲有，次次都有人講辣就辣唔辣就唔辣，乜嘢叫微辣
超撚on9，你去譚仔屌人乜撚嘢叫十小辣丫
去珍珠奶茶黃店屌人乜撚嘢七分甜微甜少冰丫

有，除左玩膠seeking attention
有邊一條係為香港人發聲？有邊一條有講過少少政治？
打手都擺低point啦

人哋有23條

不如睇下呢條片先？

人地get唔到呀咪無囉
睇唔到，見唔到，唔知道呀
乜撚都打手打手

.

屌 作為一個澳門人覺得你地好天真
話有23條唔出得聲果啲係咪on9
依家香港你出街夠非法集結暴動
屌差佬夠拉你打你 咁係咪唔撚洗出唔撚洗屌
大家返屋企打飛機咪算囉
噴水池集會被打壓佢地直頭縮咗入老母閪
暗黃？唔再拍去支那食海底撈先講啦
微辣就係最典型既兩家茶禮
淨講民生？曱甴平黎澳門三日搞足澳門三日
有無出過聲屌呀？（可能有我唔知 無留意）

之前打機識個澳門人
3x歲男人
跟本係個d洗撚哂腦
歌頌共產黨既款

無撚得救

澳門深黃youtuber代表 華浚 兼任歡樂馬介休side bet界kol同辣王

澳門撚不意外啦

霍弟好樣衰

深水清，講出我心聲

睇怕連登仔冇人敢覆你因為駁唔到

100毛 咪又係扲政治黎笑
笑完就算

要幾辣殺先睇微辣

霍哥間房有貼香港d野，佢真係黃，之前有片

馬介休 唔記得邊次 612定85
出埋post罷工wo

樓主，你拎篇2018既新聞出黎講無意思。
我都有留意呢幾個月某幾位微辣藝人既ig, 佢地其實都有暗示叫手足平安同小心，但無奈澳門有廿三條。不過明既明，唔明就由佢。

只要你唔係高調表態
連登仔就會狙擊

大陸狗係5毛，0.5 ，五毫子
澳門狗嘅係頭髮冇毛0.6 六毫子
微辣呢種Youtuber根本都係另一種網絡打手
咪撚再睇

以前好睇 睇睇下唔好笑 爛gag當有趣

人地有23條
就算有關心香港嘅事
都唔可以擺到明出聲撐啦
佢有香港朋友
都係私底下關心啦
會唔會走黎同你講？

再講佢地有啲片都有啲隱喻
算係咁啦
你期望人地澳門人可以點做到出曬面

好似係貼香港加油

根本澳門成個版比你睇呢場抗爭輸左之後會變成點
人地唔敢出聲好正常

個間本身都黑店,
志同道合啦直頭

身邊好多藍朋友日日微信分享大灣區機遇
睇到打晒冷震藍絲同習大大一樣無咩腦

成班微辣都係垃圾，竟然有香港人睇😂😂

港澳第一 YouTuber

唔好再講佢啦
想害死人咩

黃㗎

一部分兒登仔有破壞冇建設 亂咁批鬥 唉

正確日期: 1月29日

+1 而家樓上嘅人應該一年前有唔少係港豬

樓豬分化 拉

你咪又係垃圾 blocked

因為香港個班仲垃圾，無計🤣🤣